﻿001	逃げても逃げても、追ってきた
002	鬼をどれほど倒したかわからない<br>スメラギの刀は血に塗れ、それでもなお<br>鬼の数は減らなかった
003	――それもそのはず
004	おい！　鬼の双子だ！<br>城からいなくなったっていう！<br>放っておけば殺されるぞ！	VO_thiefm.thiefm_sys_0002
005	…殺してやる！
006	数に圧され、ふたりとも満身創痍<br>それほどまでに、憎まれたのだ<br>それほどまでに、疎まれたのだ
007	心は決して折れたりしない<br>――しかし、身体の限界は<br>確実にすぐそこまで迫っていた
008	ハァ…ハァ…<br>…!?	VO_mikaboshi.mikaboshi_battle_0019
009	…ミカボシ！	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0025
010	ぐ…！	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0043
011	スメラギ!!	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0025
012	――ここまでか
013	何を言ってるの！　諦めちゃダメよ!!<br>それとも…
014	あの日私に誓ってくれたことは嘘だったの!?	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0027
015	嘘じゃ、ない
016	だったら!!
017	父さんと母さんが描いた未来を<br>いつの日か、必ず取り戻す<br>そして…ミツハ様が描いた未来を…	VO_sumeragi.sumeragi_favorite_0003
018	いつの日か、実現してみせる<br>…死しても、必ず	VO_sumeragi.sumeragi_favorite_0004
019	…………!!
020	いや…!!<br>いやあああああああっ!!!!	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0028
021	…僕は…僕は“鬼”に<br>殺されたりなんかしない<br>君との誓いを守る為に…	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0001
022	自らの意志で、この身を刃と化す…!!
023	…スメラギーーーっ!!
024	…僕の血を、刀に吸わせる<br>父さんから受け継いだ人間としての<br>意志の強さ…それをこの刃に込める為に	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0042
025	“鬼”を憎む僕の意志…！<br>それを母さんから受け継いだこの刃に<br>記憶させるんだ…そうすれば…
026	お前たち“鬼”の血を吸えば吸うほど<br>この刃は強くなる…母さんの、鬼の側面が<br>この刃には込められているのだから…
027	“鬼”の血を吸って吸って吸い尽くし…<br>いつの日か、この刃が“鬼”そのものと<br>化した時…	VO_sumeragi.sumeragi_favorite_0005
028	父さんの意志が、母さんの意志が<br>…そして僕の意志が受け継がれ<br>後世に生きる者の手によって…	VO_sumeragi.sumeragi_favorite_0006
029	――お前たち“鬼”を断ち斬るだろう！	VO_sumeragi.sumeragi_favorite_0007
030	…僕はこうして…この身を<br>“鬼斬る刃”と化す…！<br>そうしたら…ミカボシ
031	君みたいな立派な角がなくても、<br>君の半身として、<br>相応しい姿になれるかな？	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0007
032	スメラギ!!	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0018
033	しばしの、さよならだ	VO_sumeragi.sumeragi_favorite_0001
034	……………………
035	声をかけるまでもなく、<br>スメラギが事切れていることは<br>理解できた
036	言葉をかける前に、<br>スメラギの遺体に<br>鬼たちが群がっていることも
037	……スメ…ラギ……	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0020
038	ああ…スメラギが喰われていく…
039	なぜ、理不尽に奪われなきゃいけないの
040	ただ、誰かとともに生きたいと<br>願っただけなのに
041	死してもなお、とは誓った<br>けれど、できることなら<br>ふたりで生きたかった
042	――私の、愛する“半身”
043	なのに、どうして奪われなきゃいけない？
044	こんなのあまりにも悲しすぎる<br>あまりにも悔しすぎる
045	この理不尽に…抗わなきゃ!!!
046	……スメラギに、触らないで	VO_mikaboshi.mikaboshi_battle_0019
047	私は――大切な人を助けたい
048	死してなお、私たちは必ず成し遂げると<br>誓ったんだから…あなたたちが<br>喰べていいわけがないのよ	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0010
049	スメラギの身体も、<br>繋げようと残した意志も――
050	奪われたくなんか――ない!!!
051	…“鳥獣擬画”“乙の巻…『虎豹』”!!	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0032
052	グガアアアアアッ!!	VO_utsushiogre.utsushiogre_battle_0003
053	…“鬼”になんて殺されてやらないわ<br>私は――“鬼”が憎い
054	――“鬼”は、倒さなければならない
055	許さない	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0013
056	理不尽に、私からすべてを奪った<br>“鬼”を…!!
057	“鬼”という名の…“悪意”を!!!	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0042
058	父さんも、母さんも、弟も<br>命も、未来も、約束も――
059	――いいや、すべてじゃない<br>未来と、約束は奪わせない<br>その為に――
060	――私は、すべてを観測する!!	VO_mikaboshi.mikaboshi_favorite_0003
061	この命、尽きようと	VO_mikaboshi.mikaboshi_favorite_0004
062	必ず	VO_mikaboshi.mikaboshi_favorite_0005
063	この“眼”は、<br>必ず“鬼”なる“悪意”を捉える	VO_mikaboshi.mikaboshi_favorite_1006
064	この手で倒せぬのなら、せめて見届けよう<br>これ以上奪わせぬ為に――	VO_mikaboshi.mikaboshi_favorite_2006
065	…私の血を吸い、想いを込めたこの“眼”<br>…この“眼”が“石”化するほどの時が<br>流れたとしても…	VO_mikaboshi.mikaboshi_favorite_0007
066	誓った“意志”は消えることはないと知れ!!	VO_mikaboshi.mikaboshi_favorite_0008
067	行こう、スメラギ――
068	――
069	――――
070	――――“鬼”は、倒さなければならない
